應該係今次武漢沙士病源！

生化危機劇情

蝙蝠刺身